希望大家提醒所有市民，唔好畀暴徒用以下方式影響鐵路運作

大家聽日千祈唔好跌咗把遮入西鐵路軌， 然後再叫職員落路軌執番， 咁樣會阻止到西鐵運作，影響大家返工

因為任何金屬物件跌入路軌都必須要立即清理，
所以大家千祈唔好唔小心跌咗遮、士巴拿、螺絲批等等金屬物件入路軌範圍

如果你坐西鐵由屯門坐到去紅磡， 千祈唔好俾人每個站都跌一把遮落去， 咁樣嘅話一把遮就可以搞到每個暫停幾分鐘

祝願大家聽日可以準時返工，為香港經濟作出貢獻， 一定要阻止嗰啲破壞社會安寧嘅人